黎緊會係金鍾返工，嗰頭有咩好食

新界牛屎仔

新地方打格

去灣仔食

垃圾地方 真係落灣仔好過 最多野食

金鐘月台仔係咪高人工啲

南港島線下星期開

樓主打晒格都認到自己

你不嬲都返金鐘架啦

無，快啲辭職

好食就唔知

但知道昭隆街果一辣既餐廳都算平

屌睇錯中環，當我無講過

大家樂，老麥，kfc
經地鐵pp5行去蘭杜街果頭會多啲野食

原來波板糖人都會調職

行過去要20分鐘

邊個位/幾點lunch hr. /幾耐
有呢啲資料先易諗

OL

第一日翻工要試下lunch time同淫賤黑絲OL係廁所大激鬥

新界朋友，當然要去小西灣食好西啦

平就食 法院canteen

帶飯，好垃圾

OL黑絲啲腳汗都夠一餐

放題

南港島線

海富放題最出名